HA Secret:飛虎隊去緊理工，HA好快開啓災難機制

解讀：狗唔想等到收工多人先清場
佢哋都有時間壓力

推

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

部車入緊KT WOR...

PUSH

1. 依家其實係守唔係攻
放工時多人+天黑先有機

2. 黑心地掉轉角度諗，
依家係用幾百人換2000警幫手不合作運動
佢哋咁樣小題大做封路
一樣有壓力
所以出飛虎

明顯唔想拖到今晚

3. 剛才有tg話入面唔夠食物
- 入面有7仔有幾間canteen
- 想知警有冇可能用官方渠道放假料？
例如拉咗入面既理大人
再用佢部手機放流料？

4. 依家支援最重要
例如入面既人有冇尿袋？
有冇辦法叉電？
我淨係知圖書館有（門口嗰層）
不過依家入唔到

有冇乾淨衫換？

Poly 手足可能要準備食物 不要出去poly 預計會長期圍城

飛咩，咪就係畜濃

畜龍咪係

換左飛虎名義出動既就係直接爆入去 , 唔再係速龍戰法

咪啫係畜龍

唉
而家對住班 手無寸鐵 既 學生哥 出飛虎
講出去都笑撚死人

大家快換裝讀書

Push

出特種部隊打學校
有幾核突得幾核突

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

唔好自亂陣腳
政府而家唔會硬攻
係要餓到你投降 贏盡輿論

一定唔會硬攻 鄧狗係仆街唔係蠢 唔會第一日上馬就64

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

逃學威龍2咁
如果班仆街用MP5嚟清理工場射學生我真係想睇吓會唔會十八區暴動

香港人未放棄，一齊加油！

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

唔會 香港人要返工

唔會，要暴動依家就暴動緊

食屎啦死一般人香港都唔會暴動啊垃圾

一半

林鄭去緊廣華
探中箭隻曱甴

唔使話
畜膿本身就係由機場特警/ CTRU/ SDU 撈埋一齊
班友平時冇得打人
就係呢個時候發洩

飛虎隊勁過解放軍

呢個似係觀塘道坪石邨對出向九龍灣方向，幫手FC

Ha secrets 都唔肯組織罷工 佢地肯就唔洗發夢

張相係去九龍灣 補充？

危險不了
都係上連登做下分化撚算

垃圾要理？救手足要緊

push

其實速龍咪即係飛虎隊囉我都唔明佢換咗個名就可以代表佢做嘅嘢係咁正確㗎啦咩

仲等天黑你傻撚左啊？
天黑真正無皇管，唔係未試過

用腦諗下啦，啲狗點會圍到星期日，唔駛區選咩。根本優勢係我地度，大家冷靜啲分析下！唔好急，唔好亂！

啲EU係其他地方出。呢個時候佢哋唔會將理大嘅警力派出去。

係核突咗啲，但係人哋嬴左，吹咩

全世界要塞車呀!!!!

唔會 要暴動琴晚都暴動左

變番飛虎就會用飛虎果套手法攻（準軍事），同當速龍係2回事來的。

即使係同一批人 但2者嘅佩備唔同!!!!

香港人自私自利，等理大學生去死好了。然後大家歡迎習主席全面掌控香港。

知道係車入面，仲唔做野？

香港咁樣恒指繼續升緊292點

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

[正視聽] 小心風向撚

咪一早出咗

Everyone want to save them, but how?

北角警署今早都見有呢款白色車

有兩部

poly有一科好出名 就係放射
唔知佢係咪講梗依樣

速蟲好似係有飛虎同機場特警成員，其實同現在情況無分別，懷情況係容許實彈去攻打